# Документация
Здесь будут освещены только самые неочевидные участки, по мере поступления свободного времени может допишу и банальщину типа "Как пользоваться имеющимися виджетами" и т.п
#### Миграции
Что бы модуль содержал свои миграции которые будут подтянуты командой ```php yii migrate``` (без какил либо параметров, путь к модулю передавать не нужно) их необходимо поместить в папке ```migrations``` которую поместить в корне модуля, + в ```ModuleName/Bootstrap.php``` прописать:
```php
public function bootstrap($app)
{
    ...

    $app->params['dee.migration.path'][] = '@modules/ModuleName/migrations';
}
```
Не забудьте поменять ModuleName на название вашего модуля.
#### Мета теги
Добавлен функционал метатегов по умолчанию, указать их можно в файле: ```common/config/params-local.php```, если на странице не будет указан список ключевых слов (keywords) то система будет подгружать их из этого файла.
```php
return [
    ...
    'defaultMetaTags' => [
        'og:site_name' => 'MiracleCMS - powered by Yii2',
        'og:image' => '',
        'keywords' => 'php, cms, framework',
        'description' => '',
    ],
    ...
];
```
#### Изображения
Все изображения необходимо хранить в ```common/files/...```
Ресайзить фото можно используя компонент ```Thumbnail```, пример:
```php
use common\components\Thumbnail;
echo Thumbnail::getThumb($urlToImage, $width, $height); 
//возвращает ссылку на картинку после ресайза
```
Если картинки не найдено - вернёт ссылку на ```common/files/no-image.jpg```, можете поместить по этом пути нужную 404 картинку.